其實巴塞仲係有好多後生都好勁

Fati唔講啦 大家都知幾勁
留意埋Pedri呢個16號仔
17歲踢到成個小白咁 護波視野都好成熟
仲有基達菲件cucu 可惜好似賣撚左

樓主疤狗嚟
大家唔好回

我理性皇迷
唔係打飛機post

證據？

老友你柒左
樓主利狗

Puig

高文季前叫佢躝

成日都話乜鳩新美斯沙維恩尼斯達

仲有alena

我皇迷認證

同獌j greenwood mctom williams有咩分別

獌迷on9

pochanlona？
賣球員啦

有無例子

H_Lozano

点睇夢不拾遺？

皇馬都勁
有金童奧迪加特

想睇隔離正選陣容

胶乜

点解無新沙治罗拔圖